招近170嘅絲打們入黎傾下計 (190)

如題 想識多啲高妹fd

厹

170 想死 身邊d仔全部都係高我個dd
好難搵男朋友

香港啲女仔愈黎愈高 170嘅女仔周圍都係

tg 傾？

170絲 之前兩個男朋友同我平頭

好想識高好絲打
pm me

高好高仔都越來越多
利申:自己181，女友171

172絲

agger

身邊嘅朋友都唔過165 想搵個差唔多高嘅朋友都好難

之前男朋友都矮過自己
想識個高過自己嘅男仔真係唔係咁易

成個圈子都無高妹
利申：181

次次見到啲一年先見一次既親戚
都話又高左
明明好多年無高過

利申172

168 here

每次見都會話 阿妹高過老母啦 明明已經高過佢好多年

172絲
成日比人問食咩大點解咁高
阿爸阿媽係咪又係好高
身邊啲朋友個個15x行埋去好似巨人咁

174絲
日日都好驚再高落去 朋友都矮我成個頭 見親啲仔都一樣高

樓主好靚仔

170 絲打
pmed

幫靚仔樓主推

樓主掛住同170絲tg 傾計 唔上水

樓主好行夾唔送